去死啦吸血蚊

屌曬啲蚊老母
四點幾又係耳邊嘈又係咁咬 去到宜家已經訓唔返
開燈捉佢又唔見曬 屌佢老母

再講埋 係萬寧買左個日本叮叮係冇用 唔好買 係好大陣香茅味 但一隻蚊都驅唔到

仆街蚊

見一隻打一隻

屌 岩岩我都係耳邊嗡嗡嗡醒咗 想瞓又驚咬我

啱啱帶咗耳機 幾有用

味又係照咬你 你唔知咁解

幾時先捱完個夏天

用蚊香

好大隻 每打死一隻真係好有成功感 不過都一樣好炆

帶耳機唔會「un」住隻耳仔咩

咪就係 真係一生人淨係鐘意冬天

之前試過用蚊香 係幾有用 但懷疑因為成日點蚊香搞到頭宜家間唔中會痛 跟住宜家冇用喇

蚊香好用
臨訓前焗一焗佢

有電驅蚊機你又唔用

我會用被襟住自己
以為唔露手手腳腳就無事
點知佢咬我塊面

熱到訓唔到